[無知撚]其實有冇人有用到佢個homekit

岩岩係官網睇
EVE energy其實即係點
假設我將個拖把插落去會點

同埋佢個Philips Hue Ambiance 白色/彩色無線入門套裝 A19 E27
即係點

1 eve個個只可以比你控制成個拖板一係開一係關
2 要配佢個hub先做到遠距離遙控